HK01直播好正 藍絲都迷撚左

反正都出左街 我po上黎

有後生仔拆緊cam
有個老人家行埋黎影相

：影咩野啊
：唔好阻差辦公
：你地係差人！？證件呢？
：警察要證件咖咩

個老人家冇野講走左

推

可能真係警察

ok bor

呢招高

後生
老人家

以毒攻毒

咩黎

佢地件衫好樣衰 唔好要啦

冒警好大罪架,不過證實唔到

M巾

人人都是警察

獅鳥手足要學下

由頭到尾都無講過自己係警察

挑,一撕就玩撚完

盲點

有無片

要睇hk01重播了 20分鐘前左右

而家係唔係都暴動十年啦 仲驚呢d

難分真與假

等到警車黎咪知係真警察囉

屌笑死

佢邊句話自己警察

好正

以後就咁， 一律採用以下對話：

影咩啊！ 再影告你阻差辦公！

應該抄埋佢牌 攞埋地址 電話 影相
以後備用
因為呢d仆街將來一定會再出嚟攪事

樓主見到好del 唔好影衰你

笑死鳥

而家呢個時勢,多條冒驚罪,根本無咩大不了

可能堅係差佬

真係冇一句話自己係警察喎 直接話我張證唔駛比你睇仲好 乜野證都唔駛講

暴動十年
有心理準備坐既 其實會怕所謂冒警罪咩

Tui

有個差字唔係咁好
下次叫伙記做嘢

茶餐廳伙記

全民警察

全民警察專豆啲中坑

高招

唔好阻住差人做野
冇人話我係差人

正

啲差人喺10miles後面

駁唔到

識玩
根本唔知係真定假

推 手足好波 大家真係要咁做

下次扮解放軍

咪唔係冒警囉

好没

以後見到藍絲獅子狗記得以警察名義執行職務

一早要咁做，唔出委任證咁耐都一路冇人冒警，所以藍屍一路唔明問題喺邊

唔係 我地冇講過 不過警方做緊野 退後啲 警車黎到就證明到係咪警察！

唔好講阻差辦工
講唔好阻住啊蛇做野好d

個差字可以引渡成差佬

我姓邱，叫邱班景

提醒呀伯平時見到警察唔好阻差辦公姐

啊蛇都識講 你估下

其實挺直條腰大聲叫啲藍屍廢老：咪郁，身份證
佢地都會中伏
利申：從來冇話過自己係警察，只係好奇人地嘅身份證係咩樣

睇多次段對話笑咗

掂wor

呢招work

全港都係警察

佢應該真係警察

我係體育啊Sir

唔洗話自己係警察 ，話[警察做緊嘢！行开], 無論什麼情況下警察都做緊嘢㗎拉。

借力打力 高招

笑左

良好市民黎架

黑警自己做壞

點知原來個老人家先係popo

新招

以後想藍絲跣腳仆街，扮自己係藍絲或休班狗先

問係唔係警察，可以學佢回答

冒警唔係犯法架咩

冒咩警，叫佢唔好阻差辦公又無承認過自己係警犬

記得用返官方回答,

呢度冇人冒警喎

ching好波

笑咗

又好主意呀
出街見親廢老話自己係得唔得？

「差」有警察意思
用阿Sir會唔會好啲

答得好

Push

阻“差”辦公，算唔算冒左

超正!!!!!!!!

一陣帶你去差館你咪知係咪道具囉 （真狗講）

記得呢條友講過 我既委任證唔需要比全世界睇

呢度係封鎖線!

俾啲耐性 等到警車嚟咪知我真定假

叫人唔好阻差辦公啫 , 唔係認狗

學江永祥講：等囉，等到有警車黎咪知真唔真

識玩

m巾好貴㗎，用啲用過嘅M巾喇

唔好阻叉辦工

叉雞飯啊屌你老母！

高級撚狗

一早講左佢唔show number 同委任證 人人都可以係警察 不過之前d 人吹曬風話唔好呀

米係、好心提醒D廢老快D番屋企、條街好危險姐

上次個紋身mk夠冒警，拉撚到咩

而家行出街 人人都可以係警察

呀sir = 老師

純粹係一個勸喻
有咩問題？

以後都要咁答

撕鳥 都係

委任証係唔使俾所有人睇

高招！！！

獅鳥直頭要開封鎖線、然後咁講

應該唔算
之前聽過uber放蛇
有司機問佢地係咪差人
佢地可以話唔係

阿wave哥都識話

做得好

你講的例子同冒警冇關係

點去證明佢真係冒警？反正依家警察話自己係就得，唔洗其他證明

阿蛇做野唔駛你教 系列

屌

我姓雷， 叫雷 麝昌

有警車黎就証明到係真
你企喺度等住先
我去做埋其他野

今日發夢叫隻藍屍出示身份證，佢以為我係休班警，然後帶左佢入後巷

係咪睇完個post

笑到Hi Hi 正皮樓主高質引發多重思考

思考次序如下;
1.
2.
3.
4.
5.

留名睇小學雞睇唔明 見一個扑一個

有血有DNA喎！

唔好講「我的委任證」
講「用你的專業知識判斷」「拭目以待，等到警車黎就知」

身份證

大家終於學到野啦

拎個證件套出黎掛係身(入面送8達通) show個背面

有話要用人血咩

以後全民警察

再影告你非法集結

全民休班警

佢講真話
江sir話要知佢係咪差人
睇之後有無警車/其他差佬到場
結果係有

點解唔叫佢 先生麻煩你出示身分證

唔好阻住呀sir 做野！

利申 教書

直情行埋去同班黑警傾計啦

伙記，那個叫你黎？

想知係咪真，未叫佢拭目以待

等警車

好正!

我係夢境試過
佢問我委任證係邊
我兇鳩佢話 咁返差館慢慢睇囉
條友即刻講唔好意思 走埋

好感動大家生性了

全民呀sir/madam

今日發夢叫隻藍屍出示身份證，佢以為我係休班警，然後帶左佢入後巷

回帶

笑咗 勁喎

正呢點

唔好阻差辦公

警察要證件嘅咩

每人必學

呢招好掂，記者會一定會講有人扮警察，跟著我地反問返佢咁點樣分邊啲係真，都無證無no. 。
到時佢地就自打嘴巴

求其攞d長條形既野出黎呼喝走呀 唔好阻差辦工

一人一支螢光棒

醒目

果位手足轉下句野好啲，”唔好阻止呀sir做野”

Ps, 呀sir英文黎講只係先生

佢哋話過會喬裝成不同的人物，可能真係警察呢

即場拉9佢 跟住話等警車黎到咪知我係咪狗

我好相信班畜龍由畜生冒充

我睇唔到有人自認警察~

差=阿差
我有南亞裔血統又話你聽咩

笑咗
笑埋右

樹窿再次歡迎大家加入
知道過去兩個月，大家既生活都過得好壓抑。有人係依兩個月之間同父母嗌大交，同伴侶分手，同朋友斷交，有人晚晚夜歸，有人用到無哂錢。或者你覺得好迷惘好無奈，或者你覺得無岀路。有見及此，開左個谷俾大家入黎吐下苦水，只談現實，不談夢境。希望大家可以舒發下，減減壓，然後大家一齊繼續向前行。

發緊想發未發就發夢都唔好係公海講
保障大家安全

講明先 係歡迎任何人講既
理得你藍定黃 狗定人 貓定兔
我地好希望大家可以有個好始既渠道釋放咁耐以來既情緒
如果大家有朋友仔想入來無任歡迎咖

同埋記得不指責不要質問 任何指責及質問均無助大家發洩情緒

link:

另外就係
過去個兩個月正正常常係比應屆DSE同學仔溫書休息既
可惜呢個政府搞到大家奉獻左成個暑假，為左自己又好，為左將來又好，為左下一代又好

早前有見連登上有多個關於網上問功課谷既需求，有見及此就有呢個DSE支援服務。

事實上，免費網上問功課谷一直以唔張揚嘅方法存在。谷內有十多位Tutors (當中包括現職老師及名校畢業生在讀生)同DSE同學仔。形式係以分科細谷你問我答為主，亦有提供簡單練習同改文服務。同學亦可以問升學選科等問題。
一直隱姓埋名係為左保障學生安全。但見到需求增加，又多左好多不同既補習post。所以我地希望提供俾同學多一個安全安心既選擇。

如有同學有需要，請聯絡：
TG: mama612
(暫時有足夠Tutor所以暫不接受更多tutor)

無論你係邊一到，保護自己，不要透露個人資料
香港人，加油！

今日發夢叫隻藍屍出示身份證，佢以為我係休班警，然後帶左佢入後巷

是咁的

今日發夢見到隻藍屍搞事係連儂牆到

仲係到屌鳩d兄弟姐妹 仲想打女仔

然後我同個朋友跟佢尾

好禮貌咁截停佢同叫佢出示身份證

當然啦我從來冇自稱警察

但佢就以為我地係阿sir

所以佢就好合作咁交出身份證

然後我要求佢行埋一邊

係冇cam既後巷搜身 去到後巷

佢係咁不斷自己仆街仆落地下仲爆肛流血

咁我地從來冇打過佢，係佢自己唔好彩仆街咋

所以我建議各位手足見到可疑人士請叫佢出示身份證

要確保佢唔係偷渡人士 履行公民責任 保衛家園人人有責

利申：反對冒警 但人地以為我係阿sir 我阻止唔到

：影咩野啊
：唔好打女人
：你地係女人！？閪呢？
：女人要閪咖咩

咁有無冒認女人？

呢招得喎

高招 所有破壞都係警察做

不得了

阻叉辦工

㩒一㩒入我個post
[重要] 見到藍絲要

最好唔好講野，周圍嘅人講咩都得，係無犯法

死廢老抵你死

叫佢面壁蹲低

阻街罷工

sick ball

都無話自己係，溫馨提示

到時d狗出黎話冒警
未一齊大番佢：
證呢？！你有冇證呀屌你老母！

冇證嘅未屌走佢
有證就

推
黑警扮示威者放火 破壞黨鐵 串通白衫人用苦肉計

唔SHOW證件?
即係真POPO啦

大家以為遇到廢老識點做啦

叻豬

各位 其實只要有口頭上自認自己係警狗

就冇事

口頭上冇自認

攞你身份證出黎
手機解鎖！

其實唔排除係真 都唔知第幾次了

勁野

警察扮示威者
示威者扮警察
屌好似讓子彈飛咁

全民黑警

老實講真心唔識分邊d黑衫先係休班犬臥底真差佬
全部無委任証無號碼cosplay扮左膠扮記者扮社工，
個個都係突然衝出黎話阻差辦話自已係就係點分到

有3萬人冒警

冇證既休班警都可以做野
我地只要有心 人人都可以係警察

不完美, 可改善:

：唔好阻差辦公
：你地係差人！？證件呢？
：我而家懷疑你藏毒, 要搜你身. 唔好再影, 如果唔係告你襲警。俾第一次警你。

好笑

屌屌

可能真係狗
啲狗口快講左出嚟

Ching Ho.ball

差=警察？

勸佢唔阻差辦公，無話自己係差人

高質

姐係叫你唔好犯法, 唔通我係官?

唔洗真係用血
用顏料溝水倒上去我諗藍絲已經唔敢郁
仲可以浪費黑警時間驗係咪血

休班驚

唔好阻阿sir（老師）做野

跟本要借力打力。係班人渣做壞市先 應該好好利用

支持警察，嚴正執法。

Ho ball
We shd learn

多謝黑警教路
想要証件自己搵pprb

阿sir做野唔洗你教

支那01

手足係印度人

唔信可以打去警署查詢

最尾果幅中間果個同機場金毛有D似

You win!

你條肥仔真係唔識架喎

幫推

只要有心 人人都係警察

hk01有片未?

呢個絕對係好方法

好高招

應該有啦 要自己搵

推

香港人係時候諗下建立「香港社會」

呢隻M巾好貴㗎

迷藍黨

如果係真警察，應該已經仆濕左個老野

唔算，佢要人唔好阻差人做野，但無話自己係差人

最高可罰款1000港元或監禁6個月
好似係

呢招好！

殘體

笑死

阻差辦公 算唔算?

仲要係夜用

我都想講
Always成3蚊張起 又好用 唔好浪費
拎比有需要手足用啦

laurier幾抵可以一諗

抵撚死啦強姦犯
以後全民冒警算撚數

927新屋嶺被捕者人權集會
929全球反赤納粹遊行
10.1黑衫黑旗賀支那

721警黑勾結恐襲
831太子恐襲殺人
黑警喬裝示威者開槍
新屋嶺酷刑強姦

笑撚死

on9廢老

多謝啟發

呢招work！推！

原來對付popo滲透嘅方法就係全世界都叫自己做警察

又係喎
"警察要證件咖咩" 依句嘢冇話自己係喎

冒警罪可能仲輕過暴動罪
斷估唔使坐十年掛

有個老人家行埋黎影相

：影咩野啊

讀寫障礙？

P

一係講 "唔好阻住D伙記做嘢"

呢招咪醒囉

依句好掂喎

加多句 身份證 泊埋牆搜身

個後生仔之後用鎖匙開架AM車?

唔好阻差辦公
係唔需要show證畀你睇
再嘈就食棍

以子之矛

仆街高汁

新技能解鎖

以子之矛天子之盾

攻子之盾

唔好阻住我地伙記做野

證件唔使比你地睇

郵差

差人做嘢唔洗你教

現場唔夠工具同人
唯有用M巾頂住先

嗰陣問人借M巾
小毒毒講聲唔好意思 唔識分貴定平

替天行道

正！

有無片睇？

你係

推
伙記做野同我行開

屌想睇

證明絲打真係義不容辭啊
玩膠咋

咁似突長夜用

夜用特長 好貴架

手足好波

呢招有用

支持，前線兄弟可以試下用

抗爭出現疲態(長文)，附有建議

612 721 811 831 新屋嶺
鶳

劣問妙答
精彩

黑警：次次記者問係咪警察，佢地回「唔好阻住做野」「用手推，跟住都係唔好左住做野」

某某：藍絲問係咪警察，某某回「唔好阻住做野」「用手推，跟住都係唔好左住做野」

大家覺得有咩唔同？
一樣黑衫，口罩，帶帽

邊個係邊個？

重有黑警記者會講過以下既野
「用你的專業知識判斷」
「拭目以待，等到警車黎就知」

不過講完邊個同邊個都可以走左

有邊個講過自己唔係/係差人？

我好亂

呢招正

阿伯，你知唔知咩野係阻差辦工呀

仲要貴嘢 液體m巾

唔好阻差辦公，呢句高。

記得之前有個post：麻煩身份證

真係差人黎架
無證件就一定係啦

喂 想點姐？

笑撚到我有無片好想財🤔️

講撚左架啦神早
而家執法使撚委任證

邊個話佢係警察？
你話你係就係啦馬
咁我其實都係警察呀

根本唔撚洗辯論
佢開拖就直接同佢開
佢話你冒警你就話番佢冒警
佢出委任證就手快快幫佢掉撚左佢
到時咪睇下邊個先係警察

休班果班都唔show pass

難分真與假 果位手足急才好好

係咪之後可以話佢阻差辦公嚇九佢話拉佢

由第二位手足講係咪就會冇人冒警

做郵差
做苦差

任我up

有片,點upload?

你講錯la

應該係
:警察執行職務嘅時候係唔需要出示委任證

青頭

呢個一定要推

戇鳩特別多

片係呢到,一開始就係

葵芳 + M巾

我諗起圍葵芳站長室嗰次

呢招ok
阻差辦公

伙記！！

又要搵UST 南亞仔

全民皆警

覺得無必要出示委任證咪唔出

可能係阿差

以後只要有支黑色伸縮棍，戴副超，就可以大大聲：「行開，唔好阻差辦公！」

同埋要問埋拍片藍絲係咪記者 請出示記者証 唔係就行開 唔好阻住做野

推依加差佬做野唔洗證件
咁我話係就係架啦

沙田打狗嘅係警察扮
齋打唔救人
仲有兩支警棍係身
下下打落腰包度
係做比傳媒睇 嫁禍示威者

突破樽頸

有咩問PPRB 啦

方向正確

教書既都係叫阿sir

呀sir
可以係學校呀sir

Crazy

阻差辦公。。係叫個廢老唔好阻差老做野啫。。

好近

全民休班狗

到底點樣先叫警察 點樣先叫冒警 好難捉摸呀

只要有心 人人都

悉目以待

班狗仲會理我地講咩？直接沖上黎打人拉。你訓醒味呀？

笑咗 活學活用

算

全民扮狗

呢招班狗又可以屈落示威者度
但示威者又可以屈落d 狗度
大家都有so
super

好似其他人咁講,伙記做嘢

佢2句野都無講自己係差人
高招

721 811 831 新屋嶺

改做「伙記，做緊野」好的............

學左佢先

一早要咁做
佢地唔show pass嘅後果就係咁

"唔好企響度阻“差”辦公"，意思係你企響度會阻住啲黑警黎拉我。

好文 再推

係囉,唔通卧底會俾證你睇咩

其實睇尋日個條短髮女UC就知班UC有新玩法
話自己執行職務 叫人唔好阻差辦公但係唔會認自己係警察 咁就唔駛SHOW委任證

學野啦仔仔

香港警隊刻意巧以警權，以權謀私慾！
香港警隊已任性為所欲為，串聯黑社會為非作歹傷害民眾，並蓄意巧用警權同妖言惑眾，務求達其目的能：
巧用警權…無所不用其極…達到…
香港警隊中“擁權群體”能隻手遮天！

差人≠警察
下次講阿 sir 實無死，教書阿 sir 唔得咩

pish

Agree

請認清確實有鬼

依招高

無講過係警察

push